美國比特朗普搞到一塌糊塗

疫情處理得咁差不特止
仲整單黑暴示威

不用回，上一頁

香港比習敗北搞到一塌糊塗

中共國俾習近平攪到滅國。

1

2

3

天

滅

中

共

五

毛

死

pk

中美和好，反中撚炒哂車 - 回憶小子

幫你拉下

Blocked,上一頁

拉

blocked 五毛

拉